生化武器屠城啦又

係人係狗都冇得避